其實大家有無諗過一樣野

大家越係做貞探 越比呢件事影響！

唔係話你地唔岩 而係連家長都咁樣講既時候仲做到乜野？

好似今日咁 又嘈 又屌 之後呢？

個個又係咁傳圖又咁 又咁 結果呢？

其實有內情/清唔清白 遲早都會知 [size=7]但大家可唔可以專心返目前既野呢？[size=7]

唔好再中狗既控制好無？